好掛住東橫inn...

我知實有人話我癡線，東橫inn咁老土

但每次諗返起佢間房永遠如一嘅格局同擺設

好撚暖嘅棉被

洗手間花王洗頭水嘅氣味

就覺得好懷念，之前去日本玩嘅回憶都湧曬出嚟...

啊!!!!!我好掛住東橫inn啊!!!!!!!

住過一次
真係幾正

個一人

開大冷氣攤係張140cm既床到，大大力索張床既氣味

東橫inn既早餐...

比我老母煮得更加有家既味道

東橫inn既大堂好溫暖啊...

點似得屋企樓下得個西口西面既保安

小而精巧既洗手間...

諗起係個浴缸浸泡泡浴，又諗起花王洗頭水同沐浴露個氣味

好正啊...

apa好住D
感覺光D 新D

東橫感覺舊舊地

總係覺得其他酒店走廊有股邪氣/妖氣，又有好大陣清潔完既味道

但唯獨東橫inn既走廊，特別令人安心

屋企鎖匙...

我都好掛住去日本住嘅果幾間酒店

張檯啊...盞燈啊...風筒啊...

仲有獨立冷氣啊!!屌打曬其他用中央冷氣系統既酒店!!!

I know that feel啊!!!

但東橫隔聲一般 會聽到隔離房講野

上網見人講過呢個問題，但我住過五間都好好彩未試過

真係好正
住過東京大阪四國都係同一個格局
朝早又有姐姐煮早餐我食

前排係東京住咗Centurion Hotel Ikebukuro
間房好撚正，張床對住係超大部電視
晚晚都睇到好夜先訓覺

下個月去熱海住四晚
間間酒店都因為煙花千幾蚊
唯獨係佢仲賣正價
良心

屌佢老母上年住淺草個間東橫inn
房內有張leaflet 係D AV 片推介
我老婆望到問我點解book呢D 咁雜既酒店

APA都有

幾錢

次次去想住但都變左冇住

認真
我都係
我仲入埋會

早餐好正
但次次遲起身

會員